

 Odmeny za február 2010 (14 €) 
 Eduard Kladiva: Čo drží urýchľovač LHC pri zemi? Peter Paulík: Ako Rytmus statiku posudzoval Štefan Vrátny: Séria článkov o nepriateľskej osobe Peter Chrenka: 70 dní Hodvábnej cesty = 186 dopravných prostriedkov Katarina Pisutova: Nadváha sa nosí a roky pridávajú na vážnosti Adriana Markovičová: Prečo sme sa tak naštvali na Slovenský dom? Vitalia Bella: Ľudia z časopisov. Akí sú naživo? Miroslav Kocúr: Ratzinger v kúte? Martin Štih: Plačúcej slečne z trolejbusu č. 202 Katarína Bilančíková: Mama Dana Dvořáková: Séria článkov o Iráne Ivana Pajanková: Dievčatko v rukaviciach 
 Odmeny za január 2010 (14 €) 
 Matej Bórik: Príručka správneho spotrebiteľa - reklamácie elektroniky Kristína Kováčiková: Boli časy, boli, ale sa minuli Peter Murar: 10 rokov, 10 webov Michal Patarák: Démon kolektívneho egocentrizmu Renáta Holá: Vraj: „Integrujte sa!" Števo Šanta: Tamiflu Jana Šlinská: Séria rozhovorov: Michaela Bednárová - Moji zákazníci sú ľudia s nadhľadom a Marián Mitaš - príliš inteligentný herec? Veronika Vlčková: To, čo mám Zuzanka Mišovie: Bolo a už nie je Tomáš Slaninka: Skrz sklo Tomáš Kubuš: Iránska Kapadokia a posledný deň v Perzii 
 Odmeny za december 2009 (13,28 €) 
 Katarina Pisutova: Job Interview Viliam Búr: O školstve a o všeličom (1.) Simona Krovinová: Obrazu chýba viac modrej, povedalo slepé dievča Eduard Grečner: Čudné náhody sa ponášajú na cenzúru Ján Žatko: 1989: Ako sme sa zariaďovali Tatiana Melasová: Séria článkov o svojom živote Martina Tóthová: Zápisky z veteriny - na krídlach slobody Michal Patarák: Človek, ten rád uniká kryštáľu Boris Burger: Žena, ktorá zlyhala na Vianoce  Anna Jamerson: Bonan Tagon. (Dobrý deň.) - Pamiatke môjho ocka Soňa Hrúziková: Cestou Lenka Jíleková: O eurách, kúzlach a mraveniskách 
 Odmeny za november 2009 (13,28 €) 
 Martin Šuraba: Niečo málo o českej literatúre Magda Kotulová: Súdruhovia, ako ste to prijímali žiakov na školu? Jozef Sliacky: Okradli nás na jablkovej brigáde Michal Patarák: Chvíľu sme mali krídla a hneď sme zabudli lietať Števo Šanta: Vŕtačka Lenka Bajzíková: Ako sa z frankofila stáva frankofób Kristína Kováčiková: Každý máme svojho autopilota Dušan V. Mikeš: Lucia Siposová: Sami seba neskutočne obmedzujeme Simona Krovinová: Naozaj kvety a ich deti dávno zvädli? Peter Kobelák: Dva dni medzi krajanmi počas revolúcie v Rumunsku 
 Odmeny za október 2009 (13,28 €) 
 Karolína Olšavská: Sila lásky Janette Maziniová: Nejako bolo, nejako bude Peter Gomolčák: Séria článkov o prekladateľskom remesle  Július Žatko: Babka k babke, budú detoxikačné prístroje Jana Blažeková: Policajt alebo darebák Kristína Kováčiková: Óda na serotonín Blanka Ulaherová: Hel - miesto, kde začína Poľsko Juraj Lörinc: Tretie pruhy: zarobené na kríže Juraj Lukáč: Boží chrám Ivana Pajanková: Nezvratné Peter Molnár: Oslavy storočnice železničnej trate Humenné - Stakčín 
 Odmeny za september 2009 (13,28 €) 
 Ivana Pajanková: Spokojne nezamestnaná Jozef Klucho: Podnikatelia, ignorujte Slovenský telefónny zoznam, s.r.o. Blanka Ulaherová: Kilo cukru z Čiernej hory Martina Tóthová: Zápisky z veteriny - tracheotómia Miroslav Lisinovič: Preteky parných rušňov Grand Prix Zvolen 2009 Juraj Koiš: Zrušili nám Pendolino do Bratislavy. Pre cestujúcich dobrá správa Petra Schwarczová: Čo by zrobil? Milan Blaško: Chlapci letia autom 240 km/hod. po Slovensku a my sa bavíme Andra Oczvirkova: Séria článkov o zvieratkách Sergej Danilov: Wetzlerova dcéra: V každej kríze sú najlepším terčom menšiny 
 Odmeny za august 2009 (13,28 €) 
 Peter Štacko: O tom, prečo si chemici trhajú vlasy Tomáš Slaninka: Pomedzi sny Magda Kotulová: Strážca vchodu Zuzana Petrášová: Sme právny štát? Mikuláš Čikovský: Skener kazí kšeft železničiarom Matej Bórik: Rozhovor s veteránom Lucia Kramaričová: Pred bazou kľakni Michaela Ferencova: Séria článkov o Islande Ľubomíra Romanová: Kto/čo zabilo Jacksona? Ján Babarík: Úrad pre likvidáciu Kotlebov Zdenka Kučerová: Poklad z kontajnera Roman Daniel Baranek: Séria článkov o varení 
 Odmeny za júl 2009 (13,28 €) 
 Blanka Ulaherová: Inšpirované ministrom pôdohospodárstva  Adriana Bagová: Rozhovor s Yehudom Lahavom  Slavomír Nemšák: Ako slovenský šofér v japonskej skúške neobstál  Vitalia Bella: Moja hranica  Jozef Vyskoč: Ochrana osobných údajov - len zákon nestačí  Martina Balogová: Keď je život nadštandard  Michal Kukučka: Aupark náš každodenný daj nám dnes  Lucia Kramaričová: Bývanie a domov (ctím si svoj dom)  Viliam Búr: Kreslíme mnohouholníky a hviezdy  Magda Kotulová: Hanbíme sa ešte? Vieme, čo je hanba?  Anna Vlčková: Cyklisti  Pavel Ondera: Bratislavské fontány a Bratislavské fontány II. 
 Odmeny za jún 2009 (13,28 €) 
 Lucia Lesayová: Máte 10 minút, ani o sekundu viac! Tomáš Szalay - séria článkov Lekárska pohotovosť Boris Burger: Nebol som sám v Harleme Anna Vlčková: Pošta Viktoria Valhoferova: Pozvanie od p. Leonarda Cohena Zuzana Roy: Dominik Tatarka Pavel Ondera: Vzdúvadlo na Dunaji Dušan Dulgerov: Kráľovná holubov Jozef Mikloško: Anton Srholec je dnes osemdesiatročný mladík Martina Tóthová - séria článkov Zápisky z veteriny 
 Odmeny za predchádzajúce mesiace nájdete tu - kliknite. 

